大家平時打飛機用正手定反手

用開反手

反手=正評
正手=負評

我都唔用手

一陣問下條女先

你條女都有j?

用腳？

有女幫我打

用樓主媽媽雙手一正一反咁打

力克胡哲？

結住印咁打

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

老豆？

I’m your father

咁你應該好靚仔

梳
唔小心流咗去你阿媽度

好耐無見過呢篇野，笑撚左出黎
好好笑呀屌你老味.jpg

平時叫隔離屋條女幫我打,打完射落佢條底褲同D毛之間😍

點樣反手

我用開口

我知

隨心

慣咗用女朋友對腳嚟解決